好想睇到八強世紀對決，葡萄牙對阿根庭

兩隊如果-6 入到八強嘅話
呀朗同美欺就好似漫畫咁黎個最終決戰
唔知Fifa 會唔會為左製造呢個戲馬而做下手腳呢
真係出現嘅話，應該係本世紀最注目對決

屌 亞軍廷成堆神射手同球會核心
對邊隊都輕鬆贏啦

牙朗一定會弒神

過到法國先算啦

我好期待呢個對決 但兩隊垃圾都唔值得入8強

過到法國同烏龜先講啦

牙朗下場已經最後一場
仲點世紀對決

一齊登機